卡左喺希慎兩個鐘 有人話我知咩事

三點三去到銅鑼灣F1出口
而家五點半仲喺Hysan正門

究竟係做乜撚野

Push

好多人插隊，有冷氣涼算係咁啦

行陣蘋果先

前面有人掟野

早撚知直接喺金鐘出

小麗頭頂有人掟嘢

cwb塞死哂 等左好耐

周圍有無狗, 屌下佢地 !

棟唐樓有人掉嘢落街

封咗路

行左兩次都仲唔醒水
鼠去第條街行下行車線喇
仲企係到你眼望我眼

經波斯富街先計

本身都想衝細街 但今日有兩個checkpoint

行*

我本身都企左係希慎等緊
見太多人走左去時代兜左去鵝頸橋再跟返大隊行

會唔會miss checkpoint